獨媒記者洗衣街公園附近被黑警搞

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

死差佬

無人隻係無辜

一隻

死黑警

stop and search 完,無事

有後續未？

開返live, 無事

好嬲呀

失控狗不斷為場運動送燃料

獨媒靚聲姐姐？

乜野毒媒呀

哥哥

屌佢老母死警犬

我完全封鎖左佢

揸住公權力就係要接受監察 行得正企得正怕咩人影？

香港無一條法例係唔俾喺公眾地方拍片
死黑警

班黑警點會行得正企得正呀
分分鐘收工就換衫打劫

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

仆街死黑警夠究幾時死

其實依家可以試吓畀人逗個陣和你咳
問你咳乜9你話番完大陸病病地
佢就拿拿林check完走佬

Push

真人好清純

好想見真人

黑警死全家

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

都無法例唔查得記者啦

和你跑?

清算一定要搵聲紋專家搵翻隻狗出嚟

仆街冚家產

Pushhh

都無法例唔食得橙

一班

Block 左好耐

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

成班癲狗 不撚知所謂

班仆街冇遮面就扮哂冷靜 一上車拎撚返個頭盔開著盞閪燈就發癲
姐係班曱甴都驚認到邊個打邊個？

最尾隻曱甴好撚串喎
： 好撚鐘意影呀？ 影乜撚嘢呀你

佢地唔見得光架

做乜撚臨走班狗突然瘋狗症發作

見過 好靚女

push

你應該感因冇法例唔俾狗講野炸
如果唔係你要買狗罩